遠程物理射手HKLOL

唔知大家有冇玩過提摩， 一箭射出去對方唔見3格HP， 大家可以去問下提摩 點樣整成隻嘢出嚟

推

同大家介紹返日本有種運動叫"吹箭"

台灣新聞介紹

材料都係D日常用品

原來上網仲有教學

大家無咁多時間練仲可以加個LASER加準繩度

請廣傳

發夢見到提摩話可以用長啲嘅針， 普通英雄聯盟入面嘅五金舖可以買到， 佢話平時仲會喺圓錐入面加舊泥交加重量

邊夠力 人地重甲

發夢見到提摩喺遊戲入面通常射頭， 或者少裝甲嘅英雄

有gear點用好

發夢見到提摩專追脆皮英雄射

睇你射得準唔準
我見外國有人塗毒用黎打獵

𣈴得黎人地都爆左你頭

提摩畫材料好容易搵， 通常臨死前都會抌咗佢

等得火魔法人哋都捉左你， 試著不要去否認而是提出有用意見

綠色popo個件防割防火
就算好似今日"叔一燒"咁都應該冇事
吹箭 你吹藍絲 便裝popo 就得
但一定要準 唔可以TK
同埋千奇唔好塗毒

新技能

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢